12碼唔計 籠門犯錯唔計

0入球

罰球唔計